---
ID: 262819
post_title: 电车男 TV 版继续
author: 南 靖男
post_date: 2005-12-14 22:16:54
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/12/262819
published: true
---
嘿嘿，山田孝之在电影版片尾帅帅的 K.O. 就是 TV 版的片头。
故事就这样在循环。电车男，不只是一个人！
比起简单的电影版，TV 版就是专业多了，现在的 OTAKU 哪有不在包包挂上 KERORO 的。
萌动画、声优见面会、专业 DC、女仆咖啡、PSP 全端上来了，十足的秋叶原系。
晚上看电车男差点都忘了今天的天使心了，现在马上得去补课。
City Hunter 还是现在的 No.1，神谷明大大难得的一号男角。